■終了時View状態保存プラグイン

終了時に以下の編集窓の状態(位置／サイズ／表示状態)を保存し、次回起動時に自動復元を行うプラグインです(デフォルトOFF)

・対象窓
PMX／PMD編集(本体)
PMDView
PMDViewから呼び出し可能な各操作子窓(含TransformView)

※TransformView以下の操作子窓などの状態は保存されません。


基本的に ViewState保存／読込みプラグインの簡易機能版となります(対象子窓が一部増加)

